蔣囝上水又唔敢開post 淨係縮係佢自己個單機中介post

諗到佢伸個龜頭出嚟裝下裝下個樣 就想笑

蔣介石(翻生) 懶人包
禮賢會時期:
1. 中三非禮同學 <—— 被舊同學踢爆 被逼轉校
2. 起同班嘅女同學底 WhatsApp同人講我知你住邊到。
做 project 果陣 好似咩都唔做 freerider然後又同班男同學嗌交
玩同學電話 叫咗五百幾蚊外賣上人屋企
玩埋同學嘅家姐 然後係班群 嗌交 出嚟隻揪，然後上堂果陣成隻死狗咁 一落堂就鼠走咗。佢屋企人係律師嚟，科主任因爲依單嘢 出咗警告信，佢後尾疑似轉咗去 觀塘ive.
3. 老屈舊校新校長係殺人犯

高登時期:
1.
上高登諗住唱衰自己學校，點知俾人踢爆係ON9仔，俾人起哂facebook 學校老師都知

連登時期:
1.屌柒中介有功一朝得志，自命連登救星，四處辣火頭
2.周圍屈人，每日係facebook搵料公審人，逢質疑件事真確性就自動變成五毛/中介/波台狗
3.貼兩張律師卡片恐嚇侮辱佢既巴打
4. 要求被指控者提出證據證明自己清白
5. 屌波台5P低質，自己facebook金句都用5p字
6. 涉嫌報刑事案件期間於LIHKG討論區張貼口供紙
7. 懷疑恐嚇LIHKG會員 令其傾家蕩產
8.吹水作故仔話去咗報警，點知俾一眾巴打踢爆
9. 懷疑刑事恐嚇連登會員鐵樹蘭開花
10. 懷疑冒認舊校慕光英文書院某老師，企圖呃9馬車去做表演嘉賓

醬囝上水負皮

佢繼續狙擊中介,你繼續係度狙擊佢咪好囉

有關叫高登收皮一事

澄清"[極醜惡】【高登淪亡】疑似高登仔ig性騒擾少女"一事

就誤解41J一事深表歉意

由蔣巴變蔣狗 談連登質素 (蔣介石於第3頁被起底)

由蔣巴變蔣狗 談連登質素2 (撚狗大會, 撚足41頁)

懷疑蔣仔(笠水)為報私怨 劉馬車險被利用 另涉嫌刑事恐嚇連登仔

[突發] 按此收聽蔣囝真人乳陰

懷疑蔣仔(笠水)向連登會員 自稱三合會成員 刑事恐嚇連登仔

佢狙條春咩， 佢啲舊同學嚟，
佢嘅智商起撚到人底咩

有關叫高登收皮一事

澄清"[極醜惡】【高登淪亡】疑似高登仔ig性騒擾少女"一事

就誤解41J一事深表歉意

由蔣巴變蔣狗 談連登質素 (蔣介石於第3頁被起底)

由蔣巴變蔣狗 談連登質素2 (撚狗大會, 撚足41頁)

懷疑蔣仔(笠水)為報私怨 劉馬車險被利用 另涉嫌刑事恐嚇連登仔

[突發] 按此收聽蔣囝真人乳陰

懷疑蔣仔(笠水)向連登會員 自稱三合會成員 刑事恐嚇連登仔

蔣介石 (醬囝) 為打擊不法賣淫集團 深入敵陣 至今生死未卜

蔣狗 : 真名叫蘇俊安, 中介事件時19歲, 住觀塘月華街40號萬福大廈10樓 (俾中介淋紅油事件新聞有報導)
DSE 1分,曾讀慕光英文書院 (觀塘區band3)俾校方踢出校
聲稱今年retake 17DSE, (不過DSE期間佢長期上黎mon post,希望佢18年DSE會背好D中文範文 )

蔣狗住址一早曝光, 祝醬仔身體健康, 合家平安

廢青蔣狗單位

狗閪被起底後聲稱3小時內去左灣仔, 將軍澳同埋觀塘警局報案要搵CID告鳩D連登仔, 最後走數

懷疑蔣仔(笠水)向連登會員 鐵樹蘭開花 及其好友作出刑事恐嚇

懷疑醬囝自稱三合會成員

完整對話:

蔣仔想姦女

刑事恐嚇

懷疑蔣介石(笠水) / 醬仔/ So X On/ So Chun X/ 蔣介石(叫雞)/ 蔣介石(沉船)

當年係禮賢會彭學高紀念中學 比人踢出校之後

禮賢會彭學高紀念中學
一路比人恰
最後好似衰非禮

去左慕光英文書院

點知，因為遲到被留級，懷恨在心

在多年之後，懷疑冒認慕光英文書院某老師，
想呃天馬車去學校做表演嘉賓報復，因智力不足，
被馬車識破奸計，至今生死未卜。

^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^^

醬囝係琴晚6點左右上水之後，
再無出現，

懷疑佢又想智破皇家雞場，
點知智力不足，而家被困係邪骨之中，
生死未卜。

有冇巴絲知道蔣介石 (叫雞) 下落 ??

醬囝捨生取義

原來醬囝嘅過去係咁

天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。

蘇俊安 (醬仔) Facebook 資料:

我試都考完sem break緊, 條撚屌上水未

上左，係佢自己個中介post自推

財務中介集中討論區

縮左入佢老母個閪

佢上一次水 我就開一次post

蔣囝 我好掛住你

*2

醬狗：搵定律師啦你